MHW 冥燈龍 點打好

好難打呀

滅盡龍弓 火龍混大馬士革裝

呢隻都打唔贏你賣左隻game佢吧啦

咁撚慢又大份都打唔贏

冥燈龍咁慢咁易打都過唔到

$80幫過

呢隻野易打過三隻古龍同juno喎

我收70

你熄燈啦

我69.9

呢隻係走動多D既岩蟹 都係洗佢腳洗到完場

沙包都過唔到

好厚血呀

厚血咪打耐D囉 唔會過唔到呀? 你攻太低?

JUNO弓都過唔到

我得把爛鬼飛雷唔夠力就話唔夠時間磨姐，你力盡弓都話唔夠

唉

最廢古龍 動作慢到仆街

youtube搵下片，
就算做唔到人哋咁快，
多少都知道幾時可以出手

口爆你

正常近戰係腳底點會中到

仲好意思話人

MHW 草食龍 點打好

比我唔打啦，賣驚

想知你點贏炎王龍

垃圾龍都打唔贏。。。
食夠20火耐，唔會著火就已經可以瘋狂輸出
第一 phase 落石條龍。仲有，平時執定d 石仔，條龍飛起咀炮就擲佢落黎
做哂上面都唔夠打就升下防，唔好比佢一下秒
都仲係唔夠打就刪game 算啦，mh 唔啱你玩

真係唔得 救難算鴆數啦
企埋一邊唔好送頭 等街人carry你

冥燈仲衰過滅盡

搬蛋先係終極boss

煌黑龍既一半都比唔上

晚晚比人虐殺又無法反擊係咩感覺

蝦下新仔都ok
自爆有時都死幾件
一兩日又有人問

你撐住先唔死就得，大團長放低左個人就會返黎幫你打

我收200

初見單人打左8個字
唔係難打打
係整到好鬼死多血

做freerider

撐到個任完又未殺佢
會見到團長殺佢既過場動畫

有冇得睇返

咁可唔可以喺營地等

好難打

今晚第一次打

我用輕弩，打頭扣得多，但腳尾都扣得少

我防低，部份重著緊下位裝，睇黎要 upgrade

有幾厚血 我打屍套都用晒 ammo

我初見都貓車左兩次先打得贏
不過其實打多幾次熟下佢既動作就好易

用弓根本無得輸
根本一發龍矢係佢變紅嗰陣係可以下下打到佢訓低

冥燈龍 有無3萬血

冥燈龍：16500

有無高手用石仔掉死佢？

打多幾次 記住佢D動作 咀炮果時跟本送時間俾你打佢

用蟲棍玩彈床

用十成力

大家打贏既時候 hr 係幾多?

馬嘉伶 可唔可以幫我。。。

咁薄？
超解佢20次就過到關

追佢對前腳打，佢想扒底 就有機會大技，要收武跑走

試下4條友用石仔睇下50分鐘完唔完到

都唔知點答你好了

難度在於石仔數量有限

打冥燈龍似乎用大劍比較適合

定係應該用重弩

用弓都打唔贏

砍掉重練算啦

重弩有自動防禦 安全啲

唔好用重弩
可能我廢，打左超耐先死
用太刀輕鬆屠

龍矢都大把時間放啦....

16

重弩一次狙擊龍彈，由尾穿頭，boss即刻硬直，好爽

我用輕弩，夠機動但輸出少，打JUNO較好，得閒整個地雷，佢就會跳埋黎自爆，加上輕弩收武器快，JUNO招飛起再重擊多數可以避到

但打冥燈，用輕弩唔適合

呢隻用弓真係輕鬆打

冥燈都打唔贏唔使旨意打歷戰爆鱗

搵啲安全位放龍箭貫撚死佢

鳩開龍之一矢咪得

雙爆鱗 係咁痾屎

成隻game最弱智既龍，連昡龍都難打過佢

之前執石仔掉左佢二百幾次

第一次真係打爆鱗就係打呢2隻歷戰, 以為佢會2隻圍9我, 點知佢地係到互殘, 全場超解左幾野就捉晒

得行血厚
當木樁咁打都打得贏

隱身咪得